［集思廣益］一齊傾下有咩game/app適合iPad Pro 玩？

覺唔覺比較少人傾咩game/app適合iPad？

最近出左pro 10.5，先發覺冇方向要dl咩game玩

暫時都只係dl左Netflix

game都係dl左Fallout Shelter同抄Fallout Shelter既Westworld

各位巴絲又有冇啲咩正game同apps推介？

King of opera

留名

PUBG

唔記得講，唔好提支那game

我見最近有Reigns GOT版
玩卡牌RPG，$28
唔知好冇玩

係咪1-4人
巴打有冇single player推薦

31號發佈會，做咩依家出ipad pro咁傻豬啊

Civ 6，如果你冇喺電腦玩過嘅話
Affinity, Shapr, 同埋嚟緊嘅Photoshop

算啦蘋果D新野依家都冇乜突破
同埋想盡快用，公司plan又0預繳

多謝巴打
有冇育成類遊戲好介紹

玩音game

Cytus II by Rayark International Limited

Smash Hit by Mediocre AB

PinOut! by Mediocre AB

GRID™ Autosport by Feral Interactive Ltd

ROME: Total War by Feral Interactive Ltd

Fortnite by Epic Games

Paladins Strike by Hi-Rez Studios

Oddmar by Mobge Ltd

Teen Titans Go! Figure by Cartoon Network

FROST by kunabi brother GmbH

Blek by kunabi brother GmbH

Florence by Annapurna Interactive

Playdead's INSIDE by Playdead

FRAMED by Loveshack

Space Marshals 2 by Pixelbite

Oceanhorn ™ by FDG Mobile Games GbR

嘩巴打好有心
多謝曬你
係呢你有冇玩開羅既game

你打錯字，睇唔明

巴打有冇玩Kairosoft,中文叫開羅既game
經營模擬類，我超鐘意玩呢種類型

好耐以前有睇過不過畫風唔係好啱feel

近年好多iOS app都有Mac os 所以我都已經少咗留意iOS

如果係近期正嘅模擬經營我推介依隻

darkest dungeon, 得ipad 先玩到, 我iphone 想玩都冇 結果買左電腦版

Cat Quest by The Gentlebros Pte. Ltd.

但呢個要steam係咪
我都有留意呢隻
呢種模擬經營已經愈來愈少人開發⋯

巴打冇iPad？

巴打你介紹果個INSIDE幾正咁，諗住買

inside係apple tv有玩

PUBG Mobile
Tap sonic world champion
第五人格手感都好好